# Svetloba

Kaj je svetloba, kako deluje?

Kako simuliramo obnašanje svetlobe?

Enačba prenosa svetlobe in kaj pomeni?

## Barva

Kaj je barva, kako jo zaznavamo?

Kako predstavljamo barvo?

Nekaj barvnih prostorov.